Рішення виконано в манері DDD з Union based архітектурою, прикладами ООД та інших принципів.
 
Рішення мітить інструкції для докера

#docker build -t  test.com:1.0.1 .

#docker run -d -it --name test.com  -p 8080:8080  test.com:1.0.1

Після того як контейнер запустивсь, відкрийте сторінку http://localhost:8080/swagger/index.html в браузері, де знаходиться документація API.

Авторизація представлена базі JWT, для простоти був доданий всього один енпоінт аби генерувати токен доступу.

Витрачений час: написання коду зайняло близько 4 годин, ще стільки ж зайняло документування та базове тестування.



